我發現催眠術部分特別吸引人，不是因為它提供了關於這種現象的所有答案，而是因為顯然還有很多東西是未知的。 2021年汗水科學假期書單|mmirhashem, 2021年12月4日|Outside Online 
 (在世俗觀眾中，諾貝爾最為人熟知的可能是他1965年的作品《共產主義、催眠術和披頭士》)。 泰德·克魯茲和唐納德·特朗普在火與硫磺集會上的雜耍|本·雅各布斯| 2013年8月12日|每日野獸 
 他們完全被體育和好萊塢催眠了。 反伊斯蘭教部長特里·瓊斯稱他對美國大使的死沒有責任 
 這樣的人是如此固守自己的習慣，只有奇蹟或催眠才能拯救他們。 路邊的求愛|哈姆林·加蘭德 
 催眠被用於對抗各種各樣的性過程，無論是在成人還是在兒童身上。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 為了打發無聊的時間，瓊斯和希爾嘗試了催眠和心靈感應。 《東方之夜與航班》艾倫·博特 
 他們拒絕使用催眠術，因為在大多數情況下催眠術太危險，而是使用一種較溫和的形式，稱為“催眠術”。 生命之書:第一卷身心; 第二卷愛與社會阿普頓·辛克萊 
 在催眠作用下，它被發現是一個多重人格的案例。 生命之書:第一卷身心; 第二卷愛與社會阿普頓·辛克萊